天水圍區寬頻+家居電話

1000M寬頻+家居電話 (smart tone 不了,因check左冇 port)
如果有得平可以同你簽埋4G(電訊數碼合約就到期)

P.S:有個now tv 想waive 搬遷費，NOW SALES可以報一報價